每日搭巴士， 都有好多仆街咳唔掩口

直頭要無事既人戴口罩避佢班自私撚

不嬲都係戴口罩反而係無病

後面個阿叔依家唔知食緊咩， 係咁嗒嗒聲， 梅下梅下， 係不斷有口水聲

好多死仆街打乞嚏咳都唔掩口

果日又係地鐵有個阿婆係咁咳又唔掩口，隔離啲人都走開 ，我企佢對面我等佢望一望我我就望實佢再同佢眼神接觸，之後就係咁搖頭，再專登企開再望住佢，成個範圍得返佢一個

返工時間邊到有得走,個個硬食